(台測)生力啤生日2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 要入V台主頁先無左上舊野...
暫時解決方法睇住dailymotion或直接入V台個網睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.艾倫·薛弗是美國特種部隊小組長，奉命率隊前往中美洲叢林執行秘密救援任務並蒐集情報。在任務完成時，他們俘虜了一名女性，隨後啟程向集合地點前進。途中遭遇不明敵人侵襲，小組成員接連被殺，僅剩艾倫與女戰俘兩人...

2.自《魔鬼終結者》中的事件11年後的1995年，10歲的康約翰（艾德華·福隆飾）與其養父母一起生活在洛杉磯，而他的親生母親莎拉·康納（琳達·漢密爾頓飾）則由於之前為將他培養為未來人類抵抗軍的領袖來對抗「天網」為首的機器軍團，並試圖用炸彈破壞一家電腦工廠而被捕送入精神病院，由彼得·西爾伯曼（厄爾·波恩）負責監管和治療。未來的「天網」這次派譴了一個新型號的終結者T-1000（勞勃·派屈克飾）回到這個年代試圖終結約翰。T-1000比之前送回1984年追殺莎拉的終結者T-800更先進..

3.雷·布雷斯林（席維斯·史特龍 飾）是一名技術高超的監獄設計系統安保專家，他以越獄為生，協助測試監獄的防控態度，以免犯人逃出監獄，曾在8年內從14座防衛嚴密的重刑監獄逃脫成功，並有這方面的著作出版。一次成功越獄之後，一位中情局的美女特工潔西卡（凱特瑞納·巴爾夫飾）給他帶來一份新合約，讓他挑戰一個無法以合法身份存在且滴水不漏的恐怖監獄。由於有高達500萬美圓的酬勞

4.前洛杉磯警長（阿諾飾）為逃離都市喧囂，轉調到美國邊境小鎮，卻遇上集團大毒梟逃至，企圖過境至墨西哥。阿諾和搭檔使出渾身解數、出動重火力捉拿此毒梟歸案

8 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 關ADB